一早話咗安倍係狗嚟,邊似侵咁為咗國家先出嚟選?

唔係話美國既總統制同英日既政黨制有唔同咩 ?
美國可以選個國家英雄上去，英日就排凳仔